[戰鬥民族] 初步臨床測試顯示 俄羅斯第二款疫苗有效性達100%

初步臨床測試顯示，俄羅斯第二款準備註冊的2019冠狀病毒候選疫苗EpiVacCorona的有效性高達100%。

俄羅斯經貿與衛生調查局告訴當地媒體，這款疫苗完成了第一和第二階段的測試，並將進入第三階段的大規模測試，參與測試的人有數千名。

第一和第二階段測試主要是測試疫苗的安全性、副作用和免疫原性，參與測試的有100人，年齡介於18到60歲。

這款疫苗是由俄羅斯國家病毒學與生物技術研究中心開發的。

俄羅斯副總理塔季揚娜·戈利科娃說，當局計畫3月起為大批民眾注射這款疫苗。

俄佬世一

係個疫苗有效定俄佬本身就>武肺

100%
同普京支持率一樣

俄羅斯國家病毒學與生物技術研究中心

呢檔嘢實力勁撚過支那嗰啲唔知幾多倍

過咗第三期先講啦

俄佬d野
有效率100% 但副作用都係100%

醉

死左既從分母去除唔計

sample size 得100人

100人，連我份senior thesis仲多人過佢

打D VODKA入去消毒咪得

Sample 10 people

打高活性病毒，咪人人都有抗體

100%

cls